[重要] 韓農2005沖擊前都要攞民意 林奠想"以子之矛攻子之盾"

2005韓農沖擊前都要做個"三步一跪拜"遊行 係因為佢地明白人心好緊要
要攞好感黎支持前線抗爭行為

勇武係矛 和利非係盾
林奠今日記招係想玩分化! 想轉移視線拉攏中間派!
前線行為我絕對支持 核彈都唔割
但和理非始終唔係行得咁前 心理上會問自己呢幾個禮拜係咪會唔會OVER

所以大家暫時休養生息 做多D民宣
焦點直接對準政權 警暴 集中5大訴求 睇黎場仗有排打!

SORRY FOR 1999
利申:不分化 不割蓆

push

Push

777第一步係將矛頭轉去狗，第二步，姐係依家，就係將矛頭由狗轉去民眾